［毒］想一個人學踩單車

有咩建議

搵多個毒撚陪你算啦

話明係毒撚點會搵人陪呢

自己裝個app租架ofo自己玩啦
雖然支那車

重點唔係有無部車
係開頭無人幫你推車，無咁快上手（好似係）
所以是旦搵個老漢幫吓手會快上手啲

雙腳腳踭貼地，然後用力撐俾佢向前流，之後雙腳盡量唔好俾佢落地，重複十幾廿次，掌握到技術就可以上腳踏踩。

利申：最近教識咗個女踩單車

要有一定速度先至易平衡
搵暗斜練習下

點樣可以連踩單車都唔識

咁都要學